幫幫手諗下 Ideas 寫大學通識 on 9 論文

The topic of the essay is “My Past, My Present and My Future”.

The essay should be based on the student’s true experience and critical self-reflections on the reading assignments and materials covered in the lectures.

Students should describe the developmental challenges that they are now facing and the life choices they are currently confronted.

While they should relate these challenges to their past experiences and life choices made in childhood and adolescence, they should also identify the possible directions and challenges for personal growth and self development in the future.

我無咩人生經驗，所以諗唔到人生可以有咩改變同埋重要既選擇要做，有無人貢獻下ideas

無野寫就睇reading 攞靈感

我professor要essay personal D, 而我mid term paper 睇左既好多書都唔適用

唔識用定唔適用？想personal d你又上黎問
生活每一刻都係選擇，好難無野寫。再唔係你咪寫下你人生有幾平淡

good idea